呢啲日子啲廚房佬係點過？

無冷氣+廚房蒸氣
會唔會死人

有冷氣喇應該

做爐辛苦少少
午晚市炒到辛水辛汗
不過無計 要搵食

流住汗做野囉
青春囉
唔洗搵食呀

唔係通常餐廳啲冷氣會抽入去咩 ? 我知雖然都唔夠

唔見你問消防佬

唔見你問地盤佬

消防如果唔使入火場其實都係打排球。
而多數唔使...

咁撚熱嘅天氣打排球都死啦

叫炒蛋？

轉室內

地盤工時短又有得蛇王

lunch 見好多消防要跑步, 個個唔著衫 , 絲打可以補下

廚房點會有冷氣

做順豐會唔會死人?

坐van仔應該有冷氣

條友應該未煮過野食

有啲有。只要通風好

D汗的曬落d餸到

加料
銀龍事件

咁廢架，好多人照樣行山啦

日日行就唔同

汗黎架咩?

聯想起啫

所以太熱嘅日子唔好去茶記食嘢，咁辛苦煮出黎啲嘢都唔知食唔食得